突發 清玉老闆娘嫌太多生意怒轟示威者

啊老闆娘話暴徒譴責警察簡直荒謬喎
連登仔女一齊去幫襯下清玉好冇啊

睇黎吉野家都未令d商家得到教訓

警察好撚偉大呀 dllm

如果一間鋪由頭到尾裝修 冇一百萬應該都唔得 咁我當要裝修一個月
即係要白交一個月租 又做唔到一個月生意 又要比一筆裝修費
mtr就大把錢唔怕班暴徒
其實如果每星期吉野家清玉美心比人爆兩間鋪
數學題 可以頂到幾耐?
純粹學術研究

推到全世界睇清啊老闆娘幾關心黑警

Send 比台灣清玉問下點解清玉要支持政府殺學生啦

你仆街了

Helen Liu 最毒婦人心

之前邊個話清玉係黃

清玉又話係黃店嘅

一尸

DLLM

清玉好似買個名就做得？
間間唔同腦細？

衝唔切咁衝出黎
咁用力吹奏黑警
等連登仔幫你一把

呢D分分鐘franchise

又話黃店

Franchise一間還一間的

加盟店？

屌
邊條撚屌話清玉係黃

有冇人可以調查下清玉黃定藍

為免屈錯店
呢間係新都城

好彩冇撚飲

正，又有多間野執笠

721831

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

Ok

無法啦

唔好幫襯呀

仲有何廣個間都係呀！播支那國歌㗎

本身間野都拍烏蠅，新都城N間飲品店佢最少人幫襯

唔可以比錢佢駛

間間清玉唔同架大家集中‘幫襯’呢間好啦

琴日睇到話 黃店有幫手果啲係其他分店
佢呢啲應該又係加盟店 間間唔同老細

呢間本身都無咩生意

推

如果佢只係加盟店既店主
個franchise比佢累死

頂我仲特登行過去幫襯

將軍澳

對面警署立即派重兵過去

新都城呢間ja
我想講上次我去飲 同佢講唔好打到啲冰咁碎
點知佢走冰走珍珠 得奶茶比我
不過係佢D 後生員工姐 發緊夢

留意翻
係新都城店
唔好幫襯錯啊

仲係Helen Liu呢條毒婦

傷心 好彩冇飲過

特許經營權？

黃店

清玉有加盟型式經營
source官網

每間唔同，
去過另一間喺九龍區，會嗌光復香港

清玉係加盟店黎架各位冷氣軍師
你乜撚顏色都好比錢就可以加盟架啦

真係呢

好波

係，唔好搞錯其他

特許經營的，冇記錯

聽執啦屌你老母

又少咁個對手，飲食業表示多謝你

罷買得啦呢D

消費對象係邊個都唔知？

大家唔好錯殺無辜

你有錢你都開得啦同7仔一樣 難保間間黃

平時行過都無人飲 依家屌你老母真係等執笠啦

要去新都城會一會佢

push

清玉有分加盟店 分清先私了

間間都唔同老閣

留比黑警飲！

淨係話新都城店

啱呀。scientific method
唔啱數 再做過實驗 又唔啱數再做過 做到啱為止

智商無下限

你已經有假設 就要做實驗啦

應該係加盟店？

請你食雞蛋

老實講 清玉唔好飲 不了

唔係話呢個只係其中一間鋪嘅投資者咩

你仆街了
以後叫藍絲黑警幫親

應該特許經營？之前好似見過張圖 元朗清玉擺低啲水比手足拎

屎水

講清楚係
新都城嘅清玉
Facebook group有寫明

佢講得無撚錯
班黑警就係非禮強姦咗我地嘅姊妹，殺咗我地嘅手足

但元朗果間有免費比茶比義士飲，仲係獨立調茶

幫佢免費裝修

睇嚟有人嫌錢腥

新開張要賀下佢

仆街了清玉

暴徒一定係指721果啲喇

蟲系魔法師出黎啦

上黃藍地圖睇到

簡個咁既位開，自己攞黎
近一期門口，百佳d客俾茶湯會食哂
近三期同寶林村d人流又俾歇腳亭同唔知咩野食埋
自己隔離仲要有間最早開既天仁，除非你咁想飲清玉，如果唔係都唔會幫襯佢

鄧小平：實踐是檢驗真理的唯一標準

我有聽過有間分店播屌狗

加盟店，間間唔同腦細？

咁即係其他地方可以飲？

擺飲直到回收果一間既經營權

黃都不了 有蜈蚣喎

支持呢啲藍到出哂面嘅店
咪做墻頭草

睇下廢老會唔會飲你杯鐵觀音奶茶

特許經營，間間唔同腦細

屌 成日飲荃灣/葵廣清玉

連登仔女 樓豬我講得唔清楚
再重申
係 新都城店
唔好幫襯錯其他黃店啊
最好更新下個黃藍餐飲list

燒佢鋪！

向施君龍學習

本來今日仲打算幫襯, 宜家不了

推，係新都城，唔好錯殺良民

每一間唔同老闆

呢間野有人飲㗎咩？等執笠啦仆街

岩岩行過元朗間清玉，佢同將軍澳呢間割左席
估計係特許經營，有機會間間都唔同

間間唔同腦細呢個係新都城

何文田廣場店清玉有罷工 有支持學生 唔好搞錯

之前先幫襯荔枝角間分店

又係倒果為因既傻鳩

住果度無呢個post我都唔為意有呢間野

Tui

Franchise黎架 小心炒車！
淨係呢間pk

邊撚講話黃架屌

大家冷靜少少
唔好攻擊錯，係得個間叻，荃灣個間次次都有份罷工

人黎～1823睇過有冇違例～齊唔齊牌先～

錯錢sor,叻=咋

係咪on9 每星期兩間咁少都講得出口

1）對準鋪頭
2）唔一定要一百萬

要啊

你問下ssp,太子果啲街邊熟食店中左TG之後仲會唔會幫狗講好說話?針拮唔入肉係唔知痛

你一定要燒埋其它店，先會回收呢一間既經營權
手搖呢邊主攻後生仔，一出問題就係下一個老虎堂

間間唔老細，要講清楚邊間

呢間要分分店

清玉
唔好亂講嘢啦
黃變藍?

特許
間間唔同boss

有人話係Franchise，所以淨係搞呢間先就夠

Helen姐覺得太多人幫襯
我地識做架啦

蟲系魔法師出場

食環ready!

食環 幫手睇睇 合唔合格d 野食

元朗個間黃架好似

可唔可以唔好成日一知半解就開炮
呢間野睇地區，唔係間間清玉都黃/藍

擺飲就可以啦
集中火力搞黨鐵

做得茶嘅仲唔知自己target/potential consumer係咩人

試下咪知
呢加開始數

淨係門口放魔法好快搞得掂，佢地咁叫維修，幾日時間已經可以正常營業
我覺得要徹底小小成間鋪整爛，要佢地由頭到尾裝修
請留意假天花，冷氣，電線位，等易破壞又代價高既位置
利申：裝修佬

RIP

冇問題架 每一間唔同老細

push push push

你都on9 吉野家美心一日唔跪
一日都要同佢玩落去 比佢知出賣香港人下場係點

商家: 咁就叫破壞?無晒玻璃我都照開呀

香港既承受力咁高 同黨鐵一樣
第二日照開都得
btw想問下而家有幾多間吉野家開唔到

每一間唔同老細

罷飲算啦
純粹講兩句唔好爆人玻璃啦

呢d加盟店 間間都唔同老細 罷飲個間就得

小心啲啦咪撚搞錯呀，等陣打錯舖好撚大鑊㗎

特許經營 每一間唔同老闆

佢地仲唔相信其實藍絲只係佔一成
靠果1成人幫襯根本維唔到生意
而且大部分藍係廢老冇消費力

其實清玉係加盟店，比錢就開得

Dklm

Franchise?

呢啲鋪係唔係只係買個經營權，會唔會有啲分店係黃嘅？ 定呢條友已經係最高層

利申 無咩常識

大膽假設之後就要小心求證喇

其他清玉真係多得佢唔少

係咪真係老闆先 fc

我個區晚晚坐爆，d高層笑笑口袋緊錢會有咩教訓

點解咁多人屌政府佢都唔明，呢d叫民意，抵你乞米

講得好清楚啦
保護自己同同事
警察唔係保護市民架咩
所以咪被人叫黑警囉

罷買新都城清玉

同埋其實除左新都城清玉
仲有好撚多間藍到仆街既手搖等住仔女們去幫襯
希望大家唔好忽視其他無良商人
咪撚再幫襯啊

咁就搞尻將軍澳果間啦

你仆街啦

清玉間間唔同老細 唔好搞其他黃店

電子野搞最耐，消防野又係，唔整好就開業就要call消防

邊間清玉confirm左係藍？
除左新都城仲有無？

有咩教訓 爆幾塊玻璃要洗幾錢 香港700萬人都唔知有冇50萬人係會罷食

咁唯有晚晚坐爆吉野家食加藤屋了了

清玉支持警察殺害學生

特許嫁，間間不同老細
屋企樓下間清玉肯定黃，親眼見佢地棟牌擺工

推推推

有幾間清玉都有罷工

清玉系加盟店 有錢就系老細 每間分店照道理都唔同

搞撚到佢回唔到本

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

應該係特許經營間間店唔同
有d係黃嫁

真

飲佢不如行多兩步飲天仁啦
未發聲前都覺得清玉難飲

721,811,831,新屋嶺 ，1001

間舖個位又唔就腳
商場入面又有其他同類舖頭

諗唔到呢間舖頭憑咩維持到

算撚數啦難飲到死 本身都冇人飲

特許經營，間間唔同元朗嗰間遊行派過水

得，收到識做

罷飲

tui

罷飲！

Push

360

唔好殺錯良民啊

何文田清玉

清玉特許經營 唔好搞錯隔離

推啊，唔好殺錯人

係咪未比人屌撚死過？

d員工深黃

自由發揮啦，最緊要標明係香港邊間清玉

之前有間清玉係咪好似有個明星開

個標題
好心就講清楚邊間啦
間間唔同你咁樣d人一睇就間間都唔飲咪pk
好多間都係黃明明

唔好搞破壞。
Call食環。
消費者委員會就夠啦

想呃保險費

咁先好 趁早睇清楚邊啲係人係鬼 日後清算晒班無人性既仆街

咁難飲 黃藍都冇生意啦

實驗是檢驗真理的唯一標準

放蟲技斷米路

mark低咗

其他我唔肯定 但係荃灣 荃昌中心個間
第一唔係個果老闆
第二佢地老闆都係黄
所以大家睇清楚要唔去邊間啦

link 1

link 2

幾時爆埋佢

重有灣仔間酒店

pish

叫佢用個腦諗下點解呢d咁奇怪嘅現象都無人屌啦 on99

Pushhh

屌，係呢間分店昨 唔好搞到其他黃既清玉

如果爆得店鋪 魔法師會行動

難怪成個新都城賣台式飲品，得依間拍烏蠅

離題一問
如果全港既交通燈爛哂咁點樣可以保持條道路暢順流通

屌佢老母

執柒左佢啦清玉

總之新都城清玉必須狙擊!!!

杯葛還杯葛 一言不合就拆鋪真係變文革架啦 三思呀

利申唔割

大家都好有求真精神

喱間野平時已經冇生意，仲落井下石

等執

幫新都城清玉裝修

留意翻除左呢間清玉
仲有好多好撚藍既手搖店
日日翻工放工總會見倒有人揸住杯喜茶 老虎堂

難飲到仆街 好撚甜

花式自殺

正解，唔好再講邊間係黃
間間都唔同
呢間就100%藍

一間還一間，大家唔好搞錯其他分店。

已fc 元朗 石門 灣仔 清玉分店深黃

睇黎手足們要加把勁

呢三間員工係黃
老闆唔知

究竟係盲咗,定個良心無咗,點解可以依然講支持黑警

系你老母

間間嘢一出事就話自己特許經營

請食魔法

我屌啊，岩岩飲撚完

起碼罷呢間

題外話 有啲藍店會扮黃店都會派水 例如銅記間老虎堂 所以派水唔一定係黃

荃灣果日有擺工，應該唔同分店唔同老闆

ok

新都城呢間開咗咁耐都冇咩人 可能唔罷都要執

垃圾加盟店老闆
整臭人地個朵

對紅色奶共商店唔需要仁慈

推你呢個回覆先
廢事手足幫襯錯人啦

有蟲有老鼠

入咗腦

推！唔好殺錯鋪

屌你
即刻唔L再買
利申有會員卡

我覺得唔好，呢種批鬥只會減低抗爭正當性

呢間買咩？

唉 我地一邊爭取緊言論自由一邊因為呢d事拆鋪會唔會太樣衰？

清玉係黃呀
葵涌廣場嗰間劉威煌囉

點解到呢刻都仲有人夠膽死問警察究竟做左d乜令到返工要比人問後老母？究竟呢堆人平時接收d乜嘢資訊

係咪本身想執笠搏宜家保險咋

核爆都唔割唔係口號 係行動

蟲魔法？

咁多點解點解點解 如果真係唔明 點解唔讀多啲書呢 好煩呀

係, 有錢就有得傾, 買佢個名,買佢既貨黎開店。
所以呢間唔代表其他既立場

本來呢間野應該做埋個約執得 天仁拉晒龍佢就客都無個
家陣可以提早執得啦？

呢d廢老仲停留係政棍教唆年青人既世界
唔知而家係調返轉

擺飲整死個間好啦
我仲想飲
香港清玉總代理係
太子總店 旺中店 紅磡店 老細 人地兩兄妹 都幾好人
雖然唔知係咪黃 但呢間甘既新都城店 垃圾 累街坊

間野本身都無人去 可以唔理

轉左手好耐唔信你google

飲食業被蟲魔法剋制

仲講緊day one 既 point, 屌佢老味坐咗幾多碌

有冇咁鳩
珍珠奶茶走珠走冰

個個post都有d唔爬文，一黎就屌嘅人

同意 唔會拆鋪
但要畀佢哋知香港人幾團結
同埋民意係乜

依附極權打壓香港人嘅紅色商店就係敵人
阻止紅色資本進入香港做生意亦合情合理
不久的將來香港成為紅色資本嘅地方
香港人再沒有立足之地

呢間野好污糟架仲飲，勁多小昆蟲

其實清玉不嬲都垃圾，台灣時已經唔夠清心打

間野本身已經長期拍烏蠅

借位

etnet整個《反蒙面法》投票，麻煩大家幫手投再share呀🙏🏻

荃灣個間有罷市同貼香港人加油

荃豐個間

應該一間間？ 尋日荃豐果邊果間有罷工

支持殺人政府

針對呢間同條八婆就得

前因後果都搞唔清，可悲

新都城嗰間不嬲無生意架喎

針對呢間好啦 間間唔同老細架

Bump

要好好咁懲罰佢

推
唔洗再飲

多謝提醒

更有效

當然佢果度有冇老鼠曱甴我就唔知嘞

間間唔同老闆

似特許經營

一齊去幫襯佢

咁樣衝岀黎 唔做d野回應下都唔得啦

會俾裝修期清玉，大慨一個月免租期

利申:前物業管理公司員工

哎也！剛開張，就要倒閉嗎

等我剪爛張會員卡先
垃圾清玉

暴動係冇保險賠

暴動係冇保險賠

暴動係冇保險賠

暴動係冇保險賠

間間唔同，連登仔冷靜

當一班濫用暴力嘅警察同人講暴力只會激發更多暴力。

我數學唔合格 淨係關心食物安全
間嘢咁污槽 飲完肚痛
大家應該向有關部門反映 保障大眾健康

屌佢

荃灣嗰間個老細黃架
8.5有罷市架

一開張就執笠

尋日經過荃灣見到

祝你生意興隆，屌你老母

有冇手足一齊去搞旺個場？

搞呢間好啦
元朗清玉遊行會叫我地小心仲請飲嘢

老闆娘今次真係幫你唔到喇

真呀好到仆街 唔好搞佢

新都城個間等執架啦～

間間鋪都唔同老細
真係要check清楚先

收到哂 從此一杯不飲

淨係搞佢呢間清玉好啦，聽講大部分清玉都係黃

理得佢黃唔黃
總之我一律唔幫襯，無出聲果啲都證明唔到佢係黃定藍
依家唯有幫襯出左聲果啲（盡量）
利申：之前仲以為佢全部都係黃，專登去幫襯

屌 唔飲了

元朗清玉黃架，收銀有張寫獨立調「茶」既紙

推到佢執笠

清玉真心真係太難飲
飲過兩次就算幾黃都唔會幫襯

元朗個間清玉

今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

新都城咁多台式飲品店
排都未撚排到佢
佢執笠都係遲早既事

荃灣荃昌清玉 罷工都唔開

元朗清玉有寫五大訢求

元朗嗰間會俾水義士飲
好好架 唔好攪元朗店

清玉係黃架屌 加盟店 唔好殺錯人

當然要玩連坐啦
攞得franchise 就係利用人地個brand name同resources黎發達
宜家個八婆咁無良知 單靠屌9佢都未必有用
清玉個總公司都可以為左franchise嘅固定收入而唔理我地嘅投訴
所以要做嘅係煲大佢
罷飲成個清玉 再去信總公司屌9 話對成個品牌無信心乜乜柒柒
同時其他franchise嘅舖頭受連累 生意跌左嘅時候 自然都會統一戰線 (商業社會只有利益先係最大嘅incentive) 一齊同總公司屌鳩呢間franchise 逼總公司停止比佢加盟 咁先可以有x2嘅效果
利申: 今日開始罷買 今晚返屋企就腥email

開張一年就想執？

搞清楚！間間唔同老細！
呢d台飲店 係比錢就可以加盟 用佢個名開鋪

黃藍食店仲有冇update我基本上都睇住揀嚟食

唔好殺錯 好多加盟店

每隻狗都頒個大紫荊勳章la

間間唔同腦細

指鹿為馬，顛倒是非，仆你個街

以後有機會咪幫清玉裝修一下囉
佢可能未見過真暴徒

唔好殺錯好多間都黃

屌 冷靜啦 加盟店 間間唔同老細 咪撚搞到自己人

呢間真係

之前有人話美心旗下餐飲每一日收入純利係三千萬港紙

咁唔講人話個間係邊架

做咩衝出黎咁勇

屌你老母你班人係咪傻撚左呀 講撚左清玉係玩加盟 你班傻西就間間都搞 冷靜啦仆街

全線都唔幫襯，特許經營先會踢佢走

例子: 觀塘茶理史

淨係咬撚住呢咪間咪得

有啲仆街係帶風向
為求整臭示威者嘅朵

為民除害

咩撚野黎架
未聽過

識做 罷飲

屌

乜鳩野嚟 聽都未聽過

屌啊，今日先飲黎
仲似為呢條 line 係正常，睇左黃藍地圖
點知原來呢間係仆街黎

咁希望唔好搞啲同路人既鋪頭

將軍澳咁黃都自殺

冇錯 我識間店既香港總代理 佢一早站左邊係黃 之前仲有派下水 所以一間還一間 唔好亂割席呀！！

正又多一件免費玩具

寶林

新店來 慘
自私人 d 子女都喊

清玉夥記黃

乜撚嘢清玉啊，睇過

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

照幫襯啦， 一個特許經營權受許人做錯令成條Team損失好正常啫

屌早幾日幫襯咗

清玉無飲過

尖沙咀果間，10月1有幫手比水救火

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

已經次次經過都冇人 等執啦

一齊幫襯

起清楚 一間還一間 唔好殺錯良鋪

本身都無咩生意架啦

老老實實我諗仲有好多人食

上次買d伙計面口又西，飲完仲腸胃炎

等執啦，仆街

黑警真係強姦殺人樣樣罪行都做齊喎
老闆娘飲得化學原素多生左腦癌?

槍頭對準新都城分店

而家我地同共狗既威脅比起黎根本冇得比, 6月果陣班呢班友都仲對我地既力量有少少忌憚唔敢亂放屁, 到而家睇穿哂我地唔會真係做D咩, 同埋班恐怖份子+共狗又加左唔少碼就開始現形

好認真我望完尋日個解釋點解咁多偽人會出賣香港既post之後真心覺得而家呢個時勢單單係抵制呢類人已經係唔足夠, 呢類人係完完全全欺善怕惡既典範黎, 一日佢地覺得得罪香港人無真正代價, 一日佢地都會毫不猶疑公開賣港

下次示威你仆街了儲定錢裝修啦

食市真係要100 萬

元氣壽司食到肚痛所以尋日無出黎Sorry!!!!

收皮

手足拿拿林搞掂佢

深黃果幾間會好無辜
建議無表態既就罷

推！！！！！

新都城果間炸！

唔好玩啦，清玉生意差唔係第一日的事，香港代理唔做野又屈加盟店錢，好多間已提早走人(西九龍中心，尖沙咀，尖東，柴灣)。

要搞就搞代理直營店: 旺中，葵涌廣場

唔好搞到自己友舖呀

衞生問題可以1823

成班仆街帶風向 痴撚晒線

清玉好難飲

有無地區藍黃整合呀 驚誤中副車

我無記錯 cwb有清玉

食屎狗

唔好搞亂啊 間間唔同老細啊
元朗清玉大家多d幫襯

推
唔好害到自己人
認住新都城分店

記住因爲係franchise,對住邊間玩

成篇野係度解釋自己幾咁無腦

搞咩都好 唔好攞入面啲嘢出嚟就得
文宣易搞啲

直播荃灣

求詳細地址，比大家好好幫襯

特許經營 唔好亂黎

呢間野本身就無乜人幫襯 難飲到仆街 快啲執柒咗佢做軍妓含撚啦

睇完, 唔反抗的話香港遲早同維吾爾人一樣

推 手足我地既行動要加強

我早兩日飲元朗店仲見到收銀有張紙寫住「獨立調”茶”」......

美心資本厚，有集團撑！

吉野家，係香港特許店，可以利用文宣及幫佢香港店裝修

準備等收皮啦

荃灣清玉 下個目標

佢都係
撐警補習社

香港人反抗都冇用700萬寧死曬中共重開心。一定要 擔任世界警察的美國 和全世界人知道

元朗清玉都放住張紙寫住‘調立調茶’
加盟店間間老細唔同 唔好抵制錯

想提早退休？

識做啦 人地唔想靜靜地執 想光榮結業

記住新都城清玉！

爆鐵就算, 對其他鋪頭唔好打砸搶, 中晒共狗圈套

有冇傳送門

冷靜呀

今日無開門

檸檬愛玉好飲

保持距離

破壞商舖請合乎比例原則

呢間嘢, 次次行過都唔多人幫襯

咁呢個Helen係邊間??

加盟舖 每間老細都唔同

每間都有唔同老闆架

唔知佢睇完10月2號晚開花成果會唔會即刻嚇到賴屎呢

和理非"筆舉"啦

咁大塊玻璃係好貴而且唔係即訂即有

推到有仔女幫襯新都城清玉既圖

啲嘢飲微糖都甜到糖尿飲過一次就冇再幫襯

藍絲老豆教落做人係要實踐先有用。

召喚蟲魔法師

冇人想飲佢d糖尿水

住樓上，間野水尾先黎開，
本身都拍烏繩， 實聽收皮

唔買

要擺飲全線
等佢做眾矢之的

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

唔好意思
自膠
激動得濟
原來其他分店都係黃

之前我玩夢西餐廳千祈唔好比人玩彭脹膠 噴到成個水龍頭同去水位塞哂 要成條換 又要打石屎

快啲收皮喇.

下次經過搞搞佢

fact check咗未呀
佢影過開張嘅相唔代表佢係老闆呀？

紅裝修 藍罷食 黃懲罰

希望唔好下下都裝修，呢間只要罷飲就可以

間鋪都幾大wor.

離哂地,咩都無做過都講得出,咁黑警真係殺左某人既爸爸哥哥弟弟,強姦左某人既媽媽姊姊妹妹嗎.唔係話唔係親戚就唔關你事嗎

推呀！

飲完會肚痛

Push dllm